))

唔會信佢係好邊有可能呀

邊有可能會

擺明就仆街黎

做我隻兵好過啦

agger

我已經係

請你食波餅

好好味